事到如今，大家撕破幻想，準備奪權吧

無諗過局勢惡化得好快，唔想入集中營的話，比啲執政意志，成立臨時政府，請求外國承認香港獨立

推，既然對面都撕破了臉，我哋都唔需要再同佢客氣

我都想
但係除左簽petition之外
諗唔到可以再做D咩

香港獨立 廢憲建國:

總之搵民記，要清清楚楚同700萬人講抗爭陣營是唔會坐以待斃

一係走佬一係反抗
做唔到就服從（好似班狗咁）

寧願打仗好過

push

睇番歷史任何臨時政府，都要有武力 support，先可以推翻現有政權

否則就會好似加泰、西藏，流亡海外，變左「流亡」既臨時政府

中聯辦係香港奪權，中國係WHO收買譚得塞
柒婆收哂錢

要返工
不了

街頭運動已經完左

點都好，要同外國簽定互保條約，加埋全民參軍

btw 可以參考瓜伊多發動政變

71有大遊行
不＝69 612無嘢做
大家可以準備自己

香港人打工就識
打仗

推

唔好咁天真，
外國連台灣都唔認會認香港臨時政府？

臨時政府係贏撚咗，
未普選之前既過渡政府。

冇兵冇炮冇實權，根本連同鄉會都不如。

除非你去外國搞流亡海外政府，
行賴賴喇嘛路線la。

但佢宜家連人權法都唔驚喎

不嬲都係香港獨立

一直都係得班大中華膠係度幻想一國兩制, 乜嘢司法獨立

一個「監督權」, 收晒佢地皮

然後樓豬第一個見警犬就走

你訓咗幾耐? 外國唔認台灣是獨立於整個中國姐，唔等同台灣地區有獨立主權...

當然武力比錢就請到

一早講左唔好激嬲共產黨

我想講香港人就算唔打工都唔會識得打仗。

推推推

無武器點搞呀，係都搵方法去非洲呀 美國呀班d ak番黎先啦

其實係

繼續假手於人只會沉淪落去

練體能

香港黃絲請得起既
對非洲小國可能有少少用

係臨時政府定街坊同樂會啊

又9up post

我愛中國

講就易

香港人就算打緊仗都會番工

冇計啦
留返對手用keyboard好過做聯署

第二日咪當冇件事

搵到武器先啦

好似美國咁人人有支

既然撕破面，同你搞大佢

呢樣野就唔Makes sense. La. 香港人一定痴咗線先會打仗，嗰一刻就一定唔會返工啦，因為已經唔合理。

老實講美國佬而家爆到七彩都喺度吹緊要返工咪一鳩樣

其實呢個聯署係想點，叫美國到香港獨立究竟要點樣幫

71 好似太耐，612 一周年點睇？

雖然真係好嬲，但現實係，佢依家做到呢個地步，即使我地100%勇武，都起唔到好大作用，因為必須承認，我地以前所用既策略其實係雞蛋撞高牆，引起外國同情，依家其實外國都已經開始反抗
我地最重要係國際戰線推波助瀾，令到世界仇共

冇槍成立臨時政府

On9
用鍵盤一統天下？

咁就要去番上次話自主修憲個聯署啦

真，不自由 毋寧死

35+ 唔比人dq 係唔會撕破到

香港獨立 廢憲建國

靠樓主

香港獨立

同意你用鬥慘手段爭取外國同情，但下一步呢? 要佢地採取實際行動，呢樣野基本上要開始遊說外國準備承認新的政權

真心等9月其實等唔切

佢地宜家直接override已經無得玩

現實 : 要武力
連登: 要投票, 要食黃店

好多5毛，放負，失敗撚

終於到我講呢句嘢

但我絕對認同街頭抗爭嘅威力同聲勢係最大嘅

搞大佢

中間派、淺黃、淺藍都對「獨立」呢個字眼嘅印象都有忌諱
不如用「脫共」、「脫中」黎拉攏更多人加入
點睇?

可以要好似加泰咁樣屈就幾十年先

撕破幻想，搵返份工喇，樓豬

所以咪講，鬥慘一步已經完成，而且依家各國政府其實都想屌支那
因為咁樣佢地既政治失誤先可以減到最低
即使我地依家全民勇武，中共都敢r爛面打死曬我地
因為佢地都睇得出，依家佢地要有共同敵人先可以穩住國內既情緒
佢依家其實係同美國不斷鬥挑釁，睇下邊個忍唔住出手先
但美國同國際好多左膠，所以與其全民勇武，不如全民民宣，要打贏一個國家，靠一個城市既市民係無用
我地要團結國際，打鳩中共，我地先有機會偷雞
情況就好似係當年中國俾日本搞，佢地係武力上輸，但最後贏，原因就係要令到果個國家有內憂外患，以力打力
我地依家應該韜光養晦，最後先作出最後一擊
我思緒有d亂...希望你明我意思

都唔知邊個開始吹咩全民勇武風
對面係世界軍事大國你冇槍點打?

我地半年前成功令佢進退失據
係識靈活變通時軟時硬,而且識主導輿論
支共由始至終同我地打緊文宣戰

仲有打飛機

好事黎
成日話要攬炒 出解放軍 要揭穿中共比外國睇
依家對家咪直接咁做囉
唔通仲同佢客氣，求番佢放過香港？
If you want peace, prepare for war

香港獨立 唯一出路

對面小學雞怕咩，鍵盤戰士一個打十個

可行性高及容易做
勇武極都係未達到真係有「武器」level

成立左先算，齋吹水有用？

馬上控制邊境，先鎖港

要拎立法會過半

其實全世界唔理邊一個國家，打緊仗果陣d人都係要返工的。

全民勇武既作用係逼佢地出解放軍，等美國有藉口制裁佢地
但依家既形勢，根本有曬藉口，而且睇個勢佢都肯定夠膽出解放軍，依家全民勇武
一定即刻玩完

幫手簽，一直簽就會贏

咁大家要諗計推翻香港現行既資本主義先wo

反枱， 出大絕

現實係兩樣都要做
唔好將軟實力放係勇武對立面

準備乖乖哋做中國人

樓主係熱狗
表面叫獨立
實際帶風向

香港人最有力既反抗就係擺工
但當日西灣河開槍事件，班撚樣照返工，仲敢講句「唔通我哭完又話你知咩」

馬上建立 香港 臨時 流亡 政府

難啦
罷工都難 仲叫香港人全部勇武
即管話我放負啦 平日好多香港人係街見到啲應該要屌嘅事都唔出聲㗎

五毛

Pish

不如你諗清楚咩係軟實力啦

A

大批P牌三毛全面進場

上次馬鞍山差少少
btw 唔好放片 唔敢睇

光復香港 時代革命

所以依家唔係要勇武
係要全民文宣，將p4同病毒植入外國人腦
外國係民主社會多，如果民怨對中國沸騰，佢地一定要做野

咁你講下除咗勇武有咩可以做?
遊行冇用黃圈冇用投票冇用文宣冇用.....

參考下美國獨立戰爭啦

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

又一堆人出嚟講you no gun
呢幾個月都好多新聞係手足因為持有槍械彈藥被黑警拉咗 大家又唔記得勇武手足

馬上建立臨時政府，封鎖邊境

又係希望外國可憐自己

每個地方嘅人都有佢嘅習性
香港人過去大半年已經突破好多樽頸

與其屌票不如諗下係可以令最多人參與同時又有效益

一定係簽左好多野，所以美國獨立

其實以上年嘅氣氛係可以搞類似影子政府嘅野

不過又會俾人話係大台

你係咪有誤解定刻意錯誤理解？
係同佢地講:你地咁慘，係因為中共害/甚至可能係p4刻意洩漏
激起佢地民憤，即係算係民遂主義既一種

可憐呢個字眼可能negative d
但connect更多盟友同人心加入反共一定要做

放心樓主，香港人冇一個夠膽打頭炮，算啦

義和團出動

首先我無講「遊行冇用黃圈冇用投票冇用文宣冇用」
我非常支持遊行, 支持食黃店, 支持投票, 支持文宣
不過支持唔等於有用。

例子, 我支持孝順父母, 但係孝順父母會唔會對政權有用? 答案係無用, 不過都要做。

自古以黎, 要政權跪低, 只有2個方法
1. 武力 (境外或 境內)
2. 全民不合作運動

唔好問我點做到, 香港一堆港豬, 垃圾投票連登軍, 一日未醒覺, 都唔好問我點做。如果一個人做到, 我一早做咗

冇大台點獨立？定香港獨立後係冇政府既國家

我地好慘，需要人道救援，係你跪起度求人仲想扮有骨氣

奪權師

閱讀理解u定五毛？

台灣手足可唔可以準備成立流亡政府

一早應該令香港自由

咁應該有500萬人奴選擇投降

依加應該要唸點樣起香港引入武力

屌你老母班人淨係識講光時
究竟知唔知光時點解架？講果個人(即係天琦)最想做嘅係香港獨立呀，講得出光時又唔敢講/做港獨，根本就擺脫唔到土共

咪撚再當光時係口號啦，要做出黎先有希望呀

自由移民🗽🗽🗽🗽🗽🗽🗽🗽🗽🗽

白票黨2.0 等唔切9月武裝起義黨

認真, 其實我係支持大台
無大台既情況下, 我地永遠係烏合之眾, 亦無人敢全職抗爭

不過大台亦會產很好多問題
例如: 意見分歧 , 極權打壓.....仲有好多

不過個人認為, 初期, 無大台>有大台, 後期 有大台>無大台

移民萬歲

要輸了

好嬲好嬲

邊個夠膽講邊樣一定有/冇用
咁耐以黎都係試咗先知效果

九月票要投,但唔代表成個抗爭重心要去返立會
疫後有搞手搞返活動d人自然會出返黎
香港港豬係大多數,但我地要做嘅係動員佢地
而唔係屌票話佢地垃圾然後怨婦式叫春話咩都冇用

食黃店，又安全又有成功感

心志準備好，身體健康鍛鍊好，早睡早起是基本

遲早會有人呼籲香港成軍，即使是沒有武器的民團警衛，總會有人呼籲

不是能力的問題，是意志的問題

到時話要100人一隊，就自己準備好舉手

純屬幻想

坦白講, 就係多得你呢D 港豬, 自以為投票就係抗爭, 所以香港先無得救

你信投票, 即係信中共比你既一票.
你投緊嗰票唔係你自己爭取架, 你係信緊中共比你既法治咋

我認為要投票, 但投票絕對唔屬於抗爭
投票叫做制度內順民

但加泰有9成人要求獨立都未成功 如何可以和平方式獨立

巴打心水清

所以大把港豬信沉暉暉嗰套, 覺得食黃店=抗爭

未叫你學下人地美國獨立戰爭做左啲咩囉 get 唔到定get 錯呀你

咁我都係入文宣部啦

唯有武力

邊個仲未訓醒
仲覺得唔洗獨立都會有民主？

先用20年，壯大黃色經濟圈先，慢慢黎唔好急

如果唔係咁點解我地咁多野簽？唔係幫助獨立咩？

投票救港
黃色經濟圈救港
口號救港
俾嬲救港

如果真係整大台，得番勇武流亡台灣/外國手足有資格成立，但台灣/外國政府會唔會默許咁做，又有一個問題。

同佢玩大佢

講多兩頁就會變返投泛民 /議會35+
我已經唔想再講香港獨立

全民辭職，吓死佢，攬炒香港

民記敢唔敢阿 講到咁盡通常得失中間派

民記咪又係重申要投票

如果將打仗變成打工....

中間派只是一群只求安穩的左翼，最終只會傾向得勢一方

最近連登好似多咗人醒覺, 以我一講食黃店/ 投票當抗爭, 比連登仔屌到飛起, 依家多咗少少人明白

好嬲好嬲, and then ? no then

71會唔會變咗全面街頭血戰
(如果仲有71)

打少陣飛機啦...
邊個國家會同你「互保」

佢所指的投票當然不只是9月唔知搞唔搞得成果場

而是直接決定前途的獨立公投

投票係抗爭定做順民定其他野你自己慢慢定義
對我黎講投票同遊行,人鏈,黃圈,文宣...一樣
只係其中一個手段,比其他戰線冇話特別重要

點解遊行文宣黃圈國際線都可以打?
但投票就要抗拒到咁?仲要講到去投就港豬

現實係兩邊都係同一班人做

推。

成立海外臨時政府 並盡快爭取國際承認

身體準備，思想準備，搵定志同道合既人

仲有, 永續投票立法會, 今年攻進功能組別, 有希望., 唔試點知唔得
4年後, 今次有好多民意, 有希望35+ , 唔試點知唔得
再4年後, 今次有美國幫拖, 肯定有希望35+ 唔試點知唔得
再再4年後, 今次, 中共都跪低, 肯定可以35+ 唔試點知唔知

1997 試到2047
香港人真係無敵 呃到自己50年

ARE YOU SURE?
點解我仍然覺得好多人冇變

臨時政府冇兵力，所以會流亡海外徵集人力物力，然後配合本地兵團光復香港。

推返上頂

只是大眾將多數賭注放在投票戰線上，但無諗到對方可以使橫手之後的下一步要做咩

認真要整定backup plan 鬥無賴

武肺時期你期望過百萬人上街全民勇武?

真係好嬲呀
等我開多幾個post圍爐先
唔講住早訓聽日返工

係

「臨時」政府 呢個詞語可能民間有抗拒
太有獨立嘅意味
暫時用住「民間政府」先點睇？
其實係de facto臨時政府
一路都有民間特首、民間公投、民間電台、民間記者會、民間外交、民間國歌呢D講法
差民間議會、民間國旗、民間內閣之類

Push

係咪應該再次全球登報

登報成立臨時政府

你有冇睇清楚我寫乜?
我係贊成投票, 不過只有港豬 先會認為 投票=抗爭

投票永遠唔屬於抗爭之列, 投票, 只係屬於「應該要做既野」

你覺得「應該做既野」 變成「抗爭」, 呃自己抗爭緊, 唔係港豬係乜
如果你淨係抗爭票, 唔該唔好同人講你係「抗爭者」, 你係港豬咋
如果你有做其他「抗爭」既事, 我會認同你係抗爭者

佢一定會洗橫手,一定會dq,一定會攬炒
我地成功過半佢發爛=佢有政治/輿論成本要承擔
我地失敗過唔到半=對家零成本勝利

同意要有backup plan

意識宣傳左先 我地連加泰過半支持獨立ge民意都未夠

心水清既都移左民或者移緊民啦

投入制度抗爭，將問題再留比下一代

有冇武肺, 都要面對現實,
港豬唔想承認抗爭已經輸咗, 所以先賴落武肺
五大訴求, 缺一不可, 自己諗下五大訴求係乜

我地要成立流亡政府

你想簽未簽囉 唔簽未唔簽囉 好難諗？條友問除左簽野之外呀嘛 九唔搭八咁

好感動,有人同我諗法完全一樣

推 如果實玩完 希望仲有一絲生機

冇武肺都冇咁多勇武啦

過渡階段
其實即係黃色經濟圈GE延伸
總好過比彈藥中共靠傳媒SPIN走佢地嘅錯敗

當然 無變佔大多數
但至少見到CHING 你 認同

同用泥碼賭贏個莊一樣咁有挑戰性

識玩

呢個同我諗法一樣先岩,唔撚係上面隻廢柴港豬

好感動，我地要又投票又食黃店

有冇槍先

樓豬得閒做多啲文宣啦 開埋啲濕鳩post打飛機就叻

人地心入面當投票係咩都要管?

我地有食黃店，有簽野，行得太前

所以我冇食黃店

我成日係連登都留言, 宣傳投票唔等於抗爭呢個理念
成日都比人屌到我仆街
嗰D 咩PETER 攞料, UST 南亞仔, 直頭話我係五毛

連登好多沈旭暉支持者, 沈旭暉根本係高級紅, 用黎呃港豬,
佢寫D 野只係適合比淺黃/ 淺藍睇 ,但連登當佢神咁拜

獨立啊，係獨立

又輸
武肺爆發前一個星期1月19號仲十幾萬人集會
兩個星期前仲過百萬人遊行,輸乜鳩?
你覺得點為止輸/贏?

野都冇簽啦，我係深藍

唔講罷工
連唔交稅都做唔到
其實仲有乜野好講

味道係良知

首先你要說服到好多人唔玩等咗好耐既35+

又走番去69咁百萬人夠多未？夠唔夠101咁大影響力？定係你想話唔好送頭？

連登第幾屆打飛機仔大會？

其實點解唔直接用區議會

反正人哋當年愛爾蘭革命都係咁樣

ching 比喻幾好
不過我會覺得...唔係「贏個莊」而係「贏到澳門比你做特首」既難度
即係無可能

食黃店又安全又有成功感，投票抗爭先係王道

新聯署：

吉野家好好味，俾連登仔玩死左抗爭贏左，吉野家輸左

無用㗎
當大眾覺得35+可以奪權
覺得區議員係包生仔
覺得憲政危機可以發生

快快手，好過溫水

食到肥廿幾磅仲點跑得郁

冇左牛肉飯，人生不完整

冇69會唔會有612,冇612會唔會有616?
冇之前鋪落咁多野會唔會有101同之後嘅野

又將勇武放係和理非對立面?
同埋你講影響力係咩層面上嘅影響力先?

一早講咗成立臨時政府，果時文宣都準備埋，之前有人話美國唔係要香港獨立，如果唔會幫香港人權法，而家瀨晒嘢啦

我無管過人,
但係我唔會認同無付出既人, 就話自己係抗爭者啫

啱 其實區議會就係de facto
民間議會、臨時政府
18區聯合議會其實可以做好多野
譬如就重大議案以每個區議員選區為單位搞民間公投
民間特首投票
然後委任內閣
利用區議會撥款自組社區治安隊（演變做民間合法武裝力量）

香港人宜家連奪回做gym、睇戲、唱K、去酒吧的權利都做唔到啦! 奪回政權就更是天方夜譚!

即係又鬥黃鬥CV

其中一篇臨時政府可行性的論述丷

入黎話你聽點解依家提倡「成立臨時政府」係好有用，同我推比全香港！

起碼認受性唔係問題啦

仲要係香港人一人一票選出嚟添

反對果個係鬼👻👻👻👻👻👻👻👻👻

交比你成立

係啊，冇雞緊係無蛋啦。但隻雞生完蛋死撚左啦，仲走去搖番醒佢做咩啊，諗下點樣用蛋整更多蛋好過啦，走番轉頭。

和理非遊行集會已經過撚哂時，你地愈縮，繼續俾自己退，勇武死得更快。

你可以覺得你贏緊 , 不過我睇法就係輸緊
五大訴求, 咩叫「缺一不可」?

1月19日幾十萬人, 就代表贏?
根本一直都輸緊, 如果贏緊, 唔洗抗爭啦, 就係輸緊先需要抗爭

愛爾蘭係先武裝後議會 香港前者要暗地做 後者慢慢壯大先得
再者 區議會有幾多獨派？ 起碼dq晒 佢哋先肯起平衡組織 到時立法會都選完dq完

懲罰黃店懲到共產黨倒台

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

有講到，台灣報紙都幫手報導出嚟
但香港人唔理宣言

推啲後生仔去死

緊係獨立啦

支持 推

咁不如只係搵DQ咗既做臨時政府首腦，泛民做backup support又點睇

無付出過既人, 黃咗D 乜?
你D 尿就黃

勁啊

U no gun
咁咪做同鄉會先囉？做咗未先未呀嘛

巴打心水清

鍵盤建國

人少少大家認左佢根本無執政意志

我真係聽過有連登仔講: 「食黃店係無敵架, 中共好驚」
講到中共要倒台

連登仔仲未明, 中共要搞鳩黃店, 話都無咁易 , 依家唔搞, 只係唔值得搞

叫撚左一年都未撚到，港共都未撚搞掂居然痴心惘想打低中共。依家擺撚到明一國一制，連登仔想縮到幾時？

Agger

中短期目標點都係九月選舉35+優先，迫港共出超技術改壞整個選舉同立法會基制依一D本來理所當然的事，加劇攬炒。

和理非遊行集會由day one就知冇實質作用
係用黎keep抗爭熱度同國際注視only

唔好咁大諗頭諗住幾百萬人變身勇武一齊衝
發覺唔work就變怨婦屌票話人港豬垃圾

巴打一講「無執政意志」
你係紅底暉既支持者

我地有二百萬冗員
明知你地係廢嘅，人多有春用咩。
正如你地笑9解放軍淨係識摺被一樣炸嘛

移民係正撚常

當你睇住身邊既所謂黃絲朋友時

黃店對中共只係鼻屎般既存在

香港人: 繼續番工

幾百萬勇武唔work？睇過？
幾百萬和理非唔work我就知

屌，一言驚醒，大家記得明天準時返工

我冇話贏緊,但場仗未完就可以蓋棺封賞下定論?

1月19仲有幾十萬人咪即係冇人放棄
人心係度,反抗意志係度,輸乜鳩?

好撚多正皮，但一擺上大枱又會俾人屌係五毛係鬼

哈哈哈 一班中學生未洗返學都要有d娛樂㗎

黃店就好似放狗，比你地有啲野做下發泄下精力，咁你先會做隻好狗

我係話你唔會一下子叫到幾百萬人陪你勇武

How?

批評嘅人唔該俾啲建議先

加速主義

緊係啦 睇下個時事台就知
叫人勇武會比人當係鬼，我都廢是自稱黃

依家幾百人都難

一國一制啦仲幻想進攻功能組別立會過半
奪權

集資外國戶口請傭兵

奶共派口徑

啱
成場運動最乞我憎就係和理非
乞我憎唔係因為做唔到野係因為虛偽

民記嘥氣啦飯民大台睬你都有味

講實際啲：
1，keep住戰鬥力
2，一有機會就搞動作、做先鋒
3，大力推動文宣
4，等大陸嗰啲（擦咗防腐劑嘅生果，表面睇唔到，個心腐爛緊⋯）
5，一蟬難鳴，蝗蟲可以係千軍萬馬（從來都係人吃人，歷史會重演）
6，機會係留俾有準備嘅人

我從來無放棄過, 正因為我無放棄, 我先叫大家唔好覺得投票=抗爭
要抗爭, 就要付出, 付出唔係叫你走去投票就覺得自己付出咗

人心係度? 香港由97年開始, 從來都唔缺民意, 缺既反抗
自己睇下歷屆投票, 以前都試過區議會大勝, SO? 繼續信中共, 咪繼續玩投票囉
你既人心=投票, 咁既話, 香港的確大把人心, 鐘意投票當抗爭

笑撚死 喺連登講呢啲

強身健體之餘
至少都要twitter reddit 打國際線屌中國

和理非行出黎最多係冇用
但放負撚直頭係副作用
屌哂所有自己人,零建設性意見
爭住出黎認輸,幫手割到自己變粉

你話邊個似冗員多d

純粹想知你臨時政府 未知有冇外國支持
但我覺得共狗一定派兵攻落嚟
到時點抵抗⋯
就算共狗打落嚟有外國支援
都要好似學台灣咁 要自己抵擋第一波攻勢

連登政治家：一定要同中共談判、跪求自治

泛民十萬一個月喔

依家咩時候阿大佬
229個日咁快唔記得?

無錯

Up

大叫，香港人，報仇！然後食元氣

中共當年都係得幾十人

事實係唔止 U no gun，
係U 乜撚都冇，
人地台灣乜撚都有，
外國係外交上都要當佢under 強國一部分，
用下腦好冇？

首先你地成日話要整臨時政府，
不如講個臨時政府產生辦法黎聽下，
全港公投？
你有冇場地？
網上搞，你有冇令全港接受既認受性？

冇既話等比人屌起大台，
代表唔到所有人分化，
成件事同以前高登男神選舉根本一鳩樣，
民記d問卷都有人屌唔夠認受性la

起完個臨時政府，
呢樣野有咩職能？
不如你地講下，係咪就係你地所講，
起完外國就會出手黎救你？

天真到

你係本土起個大台出黎，
如果係指揮作用，
又冇武裝既話，
轉個頭比人拉撚哂煽動乜乜柒柒。

太多數字啦邊記得曬

泛民未必會backup support 唔係話無可能 但佢哋習慣制度內玩
除非每個泛民都肯定自己冇再參選嘅機會 佢哋都唔會fully endorse又無人工又危險嘅platform

馬上恢復十點鳩叫

睇來泛民時辰已到

臨時政府對外國政府 外資有咩利益
會令佢地會長期show你
除左隔段時間話關心下外國人權狀況

歐美國家好多政黨最大捐款人都係做中國生意嘅跨國企業同銀行
有中國錢賺嗰陣時
呢啲國家會唔會理你先呢

臨時政府能夠奪共產黨權
唔係讀張聲明
定期開下記者會 發表下國際講話
就可以請求到國際社會承認

就算有少少實權（領土/軍權）
諗下你平時會幾留意巴勒斯坦？
希望你諗到個可行既方案先

都係嗰句啦,
你可以覺得你好黃, 覺得自己係抗爭者,
但係如果你只係投票, 根本無資格叫自己做抗爭者

唔係鬥黃, 但無付出過既人, 點解係黃?
咁藍絲都可以話自己黃啦, 因為藍絲就係自私唔付出

我既理解係, 付出越多既人, 先係深黃, 付出越少, 只係淺黃,
無付出既人無資格話自己係黃

人地當投票係咩你控制唔到
一個人投票係抗爭就代表佢唔會參與其他抗爭?
我覺得你係度混淆視聽同將d野二分化only

同埋由六月到依家我地幾多人付出咗幾多
到呢一刻仲要放負鬧香港人唔肯付出
要鬥cv嘅話咁你又付出咗幾多?
你今日仲可以上連登留言會唔會都係得篤尿黃

從來唔缺民意?咁14年點解會輸?
如果個個都好似08年我係中國人阿屌
你會唔會有得贏?

小黃人

民間政府仲分分鐘好多權鬥,
呢個又話要做部長, 果個又話佢係國師,

講歷史
國民黨當年都係係日本搵人幫拖，
係地下偷偷地搞，
臨時政府係打贏咗先建立。

中共係大陸搞革命，
咁撚大塊地比佢走佬，
又冇cctv，
一開波都唔會on99走去同國民黨講自己係邊，
而家要搞個臨時政府。

你將中共同臨時政府劃等號，
根本on9，
同中共相等既野叫地下革命組織。

你地想飛過地下革命組織，
直接去贏撚咗既臨時政府，
以為起完臨時政府會有外國出兵幫拖，
呢d叫天真on9，
想靠人唔係問題，
但你而家係100%外判革命出去。

岩嘅，無論正面屌，放負，出戰術，出行動post都叫唔醒連登仔嘅時候，我真係無乜建設性

起番自己底，發現11月前嘅連登動員力都好好，唔洗擔心冇勇武，自己出d post都正面。但區選過左之後，啲人以為贏左，開始變哂和理非，啲人點都叫唔醒。大家發現黃圈廢廢地，所以唔鬥黃，打算以量取勝，死攬d冇用嘅人。如果和理非重心都係35+同黃圈，你話勇武似冗員啲定和理非冗員啲？

大概一個月時間大家有死嘅覺悟未

真

騎牆派

事實係兩制仲對外資好有吸引力 但唔代表冇機會打破兩制
地緣政治朝令夕改 唔到我哋話事
但樓主講嗰啲其實要暗地做 consult大眾搞公投 反而容易打草驚蛇

大大聲，天滅中共，叫完再玩傳說對決

一係死一係獨立

唔係奪權 係獨立

食雞

鳩噏

次次都係講到好興奮然後發現嚟嚟去去都係嗰幾個會員

屌

我從來冇諗過要define自己黃唔黃
亦都唔信黃會有劃一standard,人人理解唔同

我付出嘅唔會係最多都唔係最少
我appreciate比我付出得多嘅手足
我都唔會去指責比我付出得少嘅人
但我會鼓勵佢地行多幾步

同伴係爭取返黎唔係屌返黎

宣傳咗咁耐我諗抗爭陣營都係得三成人主張獨立
老一輩覺得可行性太低
要宣傳就要講返獨立後嘅願景同獨立嘅方法

你又係度曲解我既意思
1. 我無講過唔可以做其他野, 我只係話: 投票唔等於抗爭
2. 人地當投票既野我控制唔到, 不過藍屍話自己拯救緊香港我會覺得佢戇鳩一樣
3. 純浪漫主義, 唔面對現實, 先係令我地最失敗, 呃自己贏緊, 其實輸到毛都無一條, 仲覺得投票係抗爭, 大家咪唔做野囉
4. 我唔需要向你解釋我付出咗D 咩, 我自己清楚知道自己係淺黃/深黃

由始至終, 97到20年, 泛民投票比例一直都係6: 4
14年點解輸, 你可以自己查返原因, 但絕對唔係因為支持中共比較多呢個原因
我地依家都有民意, 咪一樣輸, 輸唔輸唔係齋睇民意
08年你可能講緊我係中國人, 但我唔係
20年,你覺得投票係抗爭, 但我唔係
2030年 可能有條戇鳩問我:「10年前, 你地夠覺得投票=抗爭, 你地咁戇鳩, 會唔會有得贏? 」
道理係一樣, 睇你參唔參透到

P牌狗 你老母臭閪
撈埋一齊講？
見有藍C狗食元氣
就屈係自己人食？
跟住上嚟放負？
你乜撚嘢居心呀？
定係想用悔氣說話激返氣團火？

簡單講獨立後生活好過依家，然後點樣就做到，咁你自然可以講服其它人

你一起大台做臨時政府實俾人屌
現時具公信力嘅人選太少

堅唯一出路

係連登度, 大家都淨係鐘意聽「我地贏緊呀, 就快有五大訴求」呢D 假野
如果你講事實「大家唔好咁懶散啦, 我地輸緊九條街呀, 」
就會比人屌到仆街, 話你放負, 話你垃圾, 話你五毛

結論: 連登鐘意自己呃自己

唔願意正視問題, 從而改善, 憑咩去贏?

我其實好同意你講咁撚張揚嘅話可行性同認受性嘅問題
甚至我好鄙視公投呢個方法搞自決 不過whatever happens, happens

你xxxx共產黨就最開心

準備武鬥

非常認同你 「我都唔會去指責比我付出得少嘅人」
但我絕對唔認同「無付出既人話自己係黃」

奪權還奪權，最緊要唔好阻到我返工

最多我得閒簽下聯署，攪下網上文宣

反正都係得個講字

前者天琦都講咗好多
係後者寧舍棘手

打仗啦 你老味仲鬥黃

支持攬炒，不過我會移民

一齊給中囯技術
#letskillchinese

食黃店，食到對家驚

仲有一大堆post 係幫對家做喇叭，相反自己個邊講野多數沉底

嗱,冗員我唔係講緊勇武係講緊放負屌票個班
唔好扭曲我意思

勇武退潮關理大一役事多過區選
死傷咁慘重又達唔到目的都唔重整策略?
咁到底係邊個想推勇武去死?

黃圈廢?你知唔知tvb/東方少咗幾多廣告
藍紅連鎖執咗幾多?幾多黃店逆市擴充
同埋day one開始已經話黃店標準宜低不宜高
又俾你屈到係黃圈廢先去死攬冇用嘅人

屌 咪即係行流亡海外政權路線
呢樣我唔反對
我一早話，
本土地下革命組織+海外流亡政府，
但呢個post既人係要係本土搞黎自殺，
以為搞完外國會承認，出兵幫拖。

要有娛樂性

香港太少人有覺悟.....

捷克軍團、波蘭軍團都係喺法國建立，借一戰過後時機反攻建國。
同理，香港嘅馬薩里克、畢蘇斯基亦需要喺台灣建立香港軍團，籌餉練兵，待時機成熟之日重奪香港

短短10個字都可以俾你歸納到咁多野出嚟

連登大把

對家講野有鬼娛樂咩，一堆廢人入去抽水當做野一係就好嬲好嬲等天收

有能力既申請移民
與海外港人建立香港海外組織
成立共同基金
留係香港既
繼續宣傳本土文化 獨立思想
然後等中共收皮個陣
裏應外合 成立臨時香港政府
End

200萬黃入面頂盡得1000人有覺悟

去左外國邊個仲會返黎打生打死

重點係得閒先簽下
200萬去遊行
10分1人每日上twitter都無，講經咩

1000人，如果接受咗軍事訓練又有基本嘅槍械及反坦克武器，足矣

香港人鐘意睇人仆街同笑人仆街

我自己身邊好多上左年紀有一定經濟能力既黃

講黎講去都無預備反枱既心

其實黃真係冇乜咁馨香唔係咁多人想認

只要佢唔係企藍個邊,反對黑警港共支那
我都define佢黃,至於係深淺粉暗螢光我冇咁好心機去幫佢歸類

美國唔會執多劑豬灣事件架喇

攬炒係窮人同單純人士既專利，有經濟能力就去享受生活啦

海外流亡政府：
文攻、國際關係、資源、武裝來源。

本土既革命黨：
只會存在係地下，
你咩武裝都冇係台面搞個d叫自殺。

臨時政府：
贏撚咗，建立好新制度前既過渡政府，
有冇民主要睇革命勝利者會還權於民定係擁兵自重。

到呢個時候仲民記

邊個叫你打生打死
成立個類似同鄉會咁嘅組織啫
然後整個Fund 儲舊錢
支援香港抗爭運動又好 係國外宣傳又好
你點都要有舊錢作準備

香港軍團成立目標唔應該係直接推翻中共政權，而係喺支爆之日反攻香港，避免香港流入北方各路流寇軍閥手上

識打仗既人
唔係度啦

黃圈廢?你知唔知tvb/東方少咗幾多廣告藍紅連鎖執咗幾多?幾多黃店逆市擴充同埋day one開始已經話黃店標準宜低不宜高又俾你屈到係黃圈廢先去死攬冇用嘅人[sosad][sosad]

咪就係講番樓主嘅野，幾時先肯將重心放係勇武到。
我當你成街都係黃店，tvb執左；咪又係要交税，藍屍咪一樣存在。成日惘想拉攏淺藍深藍，要醒嘅自然會醒，我成家都深藍又唔見我係藍。

理大一役直頭on9啦，當時手足想死攬住條紅隧過世，但當時士氣高又好難怪佢地嘅。有理大嘅經驗，打起上黎會更加得心應手，起碼大家知邊啲要做邊d唔做得。

講到尾，我都係覺得奪權，勇武，獨立係咁多方法入面最有曙光，講完。

撕破了臉 搲爛塊面。

「民記」在依度實指佔領電視台發表宣言

咁你點睇, 有一種人,
平行時空, 每日返工 放工, 養妻活兒, 然後按自己既生活喜好, 食下藍店, 又食下黃店, 最緊要唔好搞到佢 ,然後話: 「香港政府都係唔好呀, 警察打人唔啱呀, 不過示威者打人都唔啱」
唔會捐錢, 唔會文宣, 唔會遊行, 唔會簽聯儲
但自稱係黃

你會認同佢係黃? 我會叫佢做港豬, 絕對稱唔上黃絲。
我咁樣係叫鬥黃? 如果咁樣係黃, 我相信中國有十億人都係黃絲, 可以光復

如果你係黃絲, 有公義係心入面, 就會為咗公義付出幾多, 越付出得多, 証明公義對你越重要, 越深黃。
如果你乜撚都唔做, 口講話黃, 到底黃咗乜?

你講到而家外國無香港人咁
如果有，又洗咩又走一堆去？
不如直接d講，有咩事你地走先，最多有機會你地俾錢返黎，如果到時係香港嘅人仲有命接。

講到尾咪又係走佬，講到好有計劃 去到咪又係嘆世界

上面我都有講可以台灣/外國流亡手足建立，但都要該國政府會否默許咁做

得番一條出路 就係全面抗爭
你停哂手腳內鬥時 中共唔會比氣你唞
已經係禮崩樂壞 體制徹底滅亡
唔需要再幻想會有民主 會有一國兩制 （對中立懵撚講嘅）
你唔做嘢 支共就直接控制你經濟 金融體系
到時將金雞入面嘅蛋全部拎晒 外資走哂 人民就只係囚犯 冇任何用處（當然而家都係）
唯有全民覺醒 公民抗命 先有可能留住呢一個家 機會係渺茫但都要做 過去11個月行咗個頭 仲有好長嘅路要行

奪奪勇武獨立講到好似講就有咁。

我覺得中共投降，黑警全部良心發現，再俾香港獨立最有曙光，講完。

無槍

台灣唔願意可以考慮印度，印度畢竟已有接收西藏流亡政府以及四水六崗衛教軍嘅先例

姐係冇呢單嘢你就有幻想?

武裝來源？點來？

如果你講美國嗰d槍械店，而家都有，做咩唔運？

咁你咪唔好靠外國，
自己係香港搵武裝，
根本全部都係黑警同會賣鳩你既黑社會既貨。

中共依家話你知我一國一制，吹啊？黃店繼續俾人搞，議員又俾人搞，咁你仲唔變革，唔同佢死過等幾時？等到建制70+果時？

理大一役俾人拉哂就識縮，依家俾人踩到上心口又唔識進？身份證寫住你係勇武定和理非？成世淨係識share同retweet？

聯署要嘅係匯聚民意，建立認受性，而唔係問點幫

咪講緊你講到係外國就有武裝運返港，我問緊點解咁諗

我話外國都未必搵到，你就理解成要係香港搵。

腦都練下啦

自己香港自己救
做咩係都要拉外國介入
你是漢奸洋奴嗎？

我唔覺得而家仲去燒地下同俾狗打有幾勇武分分鐘仲低影響力過share and retweet.

快啲着手研究核武同導彈防禦系統，我相信連登冇嘢做唔到

睇下勇武幾撚慘，打生打死都不如一個share同retweet。
好啦咁我地打和啦super，大家都係廢嘅

6月又到拚死一戰的月份
香港要完了

推動現實既兩個香港

新香港需要各級機關
身份認証

對，撕破一國兩制假面具。香港人奪權大戰開始！

真

世界關唔切戰

未帶路先俾人帶入集中營

冷靜

睇清楚佢朋咩撕破臉先再一步一步拆

上網就凶狠，做就碌撚

武力革命 get yourself ready

你講個d叫中立,遊離派,淺色光譜...
我唔會當佢地係黃,佢地都唔會define自己黃
但我會盡力去爭取呢班人
爭取唔到都唔好屌到佢地企咗去對面

如果你講個case係佢扮黃偽黃
除非佢做咗咩係對運動/手足有實質傷害
或者招搖撞騙有真憑實據被踢爆
如果唔係我唔會特登放心思去捉鬼

你想做足球員，你係咁練籃球都無用架。
就好似我地係度好努力覆一萬次好嬲，都唔會光復到香港架

真相係殘酷架啦，事實係燒地下真係無咩影響。

第一係要買起哂啲狗先

咁講又幾岩聽

香港人加油

屌你老母支那賤畜

都係想手足要搏，都要搏有成果嘅。
始終勇嘅手足唔多

無勇氣嘅，就算周邊咩「黃圈」，文宣同Twitter 日日keep 住打，都有用嘅

最怕用力打Miss 晒

唔怪得你話有200萬人係黃

你既角度: 唔係幫黑警/中共 , 就=黃
我既角度: 有公義, 願意付出 (就算極少付出都OK), 先係黃
(可能藍絲角度: 唔係幫扔汽油彈就係藍 )

順民 移民 暴民

pish

隔嚟po話全港三罷結果個個要返工不了
港豬劣根性
香港人值得被共產黨統治

而家仲升官發財嘅都肯定係中共亂港黨員。
今日換嗰班狗官會喺各自部門
更加玩利益輸送，
限制人身權利，
最終抽乾香港人資產。

冷靜D先

支那咁樣做一定計過數

我地要睇美國

美國保不了香港啲法案台灣啲關係法都會信唔過

由得佢癲狗咁亂出子彈先,之後再殺個措手不及呢D先叫正路

呢個post推唔上熱門
香港玩完

外國係有香港人
但仲未有人成立ar ma
移左民一黎唔駛受共產黨統治
二黎可以壯大海外黃絲勢力
況且你留係香港可以做既真係唔多
想當年孫中山組織革命
都要借日本 檀香山過橋

道理邊個唔識
但武力不對等呢個問題點解決
唔係話想奪就奪到 就算打仗都唔夠兵器同人打
求高人指點

先諗下有咩方法對付黑警

but how

民間武器？ 裝修佬整把airsoft應該得掛

邊個帶到頭……

［聯署告急］
武漢肺炎搞到百業蕭條，香港政府又唔敢得罪中共，我哋最好一齊集氣俾特朗普總統代我們叫中共回水，只要你肯幫手簽以下聯署，我哋就成事。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署: 尚餘四日 35394 / 100000

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

簽左先

當年2758決議在聯合國大會上，唔是在安理會上表決

推 準備全面戰爭

中二病

已經練緊體能

大家打下飛機姐

臨時政府都要有認受性
唔係講下就得
要準備好多嘢
真係想有嘅就唔好淨係講
要開始籌備

美國好多人買槍同當街屌華人，自己小心啦，移都移台灣安全啲

比狗追會跑快啲

台灣只係繁體支那

啱

到時老解入城點算

老解一早喺度啦

係做既爆入立法會時做左

支那本身個權都係偷返黎

所以不存在奪權問題

鬥長命算啦

收收皮先啦好嗎

呢個真

狗都未殺過又發開口夢

冇飯食餓死=攬炒成功

Set deadline 無回應就升級

非放負，香港人好撚實際，翻工大過天

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

訂死線得唔得

之前講過臨時政府宣言啦 好似得台灣媒體報過 同埋真係唔夠認真

自由，毋寧死

唔係揾交嘈 真心想知
當有一個人 大家都服又有知名度嘅
(已經好難 一定點解係佢唔係xxx)
岀來宣布成立新政府

黑警馬上拉人/直接鎗殺
大家可以點？

我覺得由頭到尾都係要解決警暴先
你要令到做狗嘅驚 做其他事先有機會成功

好啦當你話背後仲有老解 無得打
咁仲另一個層次
如果逼到用軍隊大逃殺咁死
我覺得好過依家咁on99等死

要逼軍隊大屠殺，你先屠殺3萬警犬先啦

啱 要令大部份人覺得有希望先得 keep住熱度好緊要

其中一個行動post

[國際7.1戰線] 淪陷日就要宣報支英聯合聲明已經失效

貼左幾個月都冇反應

無錯，係時候重啟示威

無幻想過

不用撕破

奪回香港

起碼唔會周街踎

頂你 又派膠

訓醒未 奪權

絕大部份港豬仲講緊返工買樓去旅行

抗爭喺佢哋心目中只係副業，係贖罪券

其實係有經濟能力先無可能享受生活
俾中共玩殘

裡應外合啦總之

有陣時睇到都覺得好搞笑

邊個有咁多錢？邊個肯出錢？on9少陣

身在海外都可以比中共捉，全世界都有佢哋嘅爪牙

我諗比陳雲做國師大家都應該冇乜意見

推熱門

我搵日要整返條屌柒大中華膠既Q&A出來先得

我都想，但我哋bargaining power唔多強

法國婦女大遊行D女人都拎菜刀獲鏟去示威沖入皇宮
希望香港男人有法國女人咁勇

推，到時真係一波過
好似打lol咁互相慢打 搞到就比人打爆就真係一波過
都冇野好輸

狗有槍，有 tg, 香港人乜都無，以前用權頭打仲可以鬥人多，今日用乜嘢打？

暴大，理大傷幾多手足，忘了嗎？

你啲friend?

武裝起義

唔應該分男女勇和

去到最後一刻

大家都係為求生而反抗

講咗成年
肯做未
舊年講到搵返97前議員宣布中英聯合聲明無效
佢哋真係有法理依據咁做

source? 係咪用殖民地自決原則 void ab initio

一齊給予中囯技術
#letskillchinese

奪乜撚嘢權？個權本身屬於香港人

係阻止共匪奪權

加多句
罷工有咩用 都幫唔到件事架啦
唔返工 唔代表場運動會成功

終於有人講！

國際線先係主線。武肺係轉折點。

雞蛋撞石牆唔係求撞得穿，只係但求造成一個勢。

咁睇嘅話，其實都算做得到好大較果。

之後？都係以靜制動，做D腰心腰肺但又吹你唔漲嘅，反正你唔炒，對家都會自己嚟。今日已經自炒22 條，幾個高官，一隻黑警（幫你燒狗屋自炒）。

其實係，so far 國際線幾work ，有D運仔㗎。

其實去到狗自己火魔自己屋企，你就知道你唔送頭佢自己都會做。

Ummm....... 真係有能力去到空軍海軍陸軍物流情報等各方面都贏到？

罷工冇撚用架
港共冇左班奴隸照樣生存到

FF下 廢J鳩up

如果出老解 我預計嘅結果會係

國際間：
只係繼續嚴厲譴責
最多都係做下樣整色整水咁反對中共出老解

中共：
老解全面接管香港 中聯辦控制港府成傀儡政府施政
如果抗爭情況持續 會行martial law 全面軍管嚴打革命

手足：
手足會嘗試與老解一搏 嘗試抗爭
看似大戰但其實只係老解單方面嘅屌打但
大部分手足好快比老解同火力差距嚇到收哂皮
然後忍氣吞聲 苟月而活喺中共軍政府之下
抗爭會一下子馬上收皮一排
但最勇武而經歷屌打後又死唔去嘅一批人
會最快接受現實 痛定思痛進入戰爭思維
各地下武裝組織會連到地下軍火出現
然後會有零星嘅戰鬥 香港正式進入war status

然後就睇下邊個好打啲同長命啲可以捱到最後
完

我唔知你點定義100%嘅勇武
但我咁睇 香港出現過嘅所謂勇武
就算經過今次運動出現嘅火魔甚至少量軍火

極其量都只係30%嘅勇武 比到盡去到50%
距離100%仲有好大段距離

另外想話比大家聽 軍火/各式槍械
同我地嘅日常日活 其實真係冇大家想像咁遠
基本上你有部上到網嘅電腦 都可以搵到途徑得到軍火

今天我 35+ 有險可守

曾經聽過一個外國人喺手足整緊火魔時
同手足講
this is just kid stuff you really want to fight them with all these??
think bigger dude you have a lot more to use as we did 類似咁上下

但我地可以點同佢唔客氣法

叫台灣開放比香港人參軍

叫人衝之前唔該諗吓有冇用，到頭來只係送死

就算你殺到林鄭(當然係冇可能）都唔會改變到任何野

就算有人依家班咗幾萬支ak返黎，係彌敦道寫明免費派發任攞，我覺得會係咁嘅反應：

藍絲：
50%淨係拍片唔敢攞，話係暴徒做
45%唔敢攞，但打999叫差佬嚟攞
4%會攞，跟住收埋唔敢射
1%會攞同夠膽射對家

黃絲：
70%淨係拍片唔敢攞，話係鬼做
25%唔敢攞，但打999叫差佬嚟攞
4%會攞，跟住收埋唔敢射
1%會攞同夠膽射對家

其實當年孫中山係點班啲軍備返嚟？

外國勢力？

讓子彈飛

no la 就算有人殺林鄭 都係冇意思的
只係換另一個林鄭上去

都係果句啦 主權國家想維護主權保護自己
想從本世紀最邪惡嘅政權下獨立 唯一方法係武裝力量

你搞到林鄭(當然無可能)，就自然搞到另一個換上去嘅人

然後佢只係一直換 對中共而言
人命有幾唔值錢 你知我知 單眼佬都知

問憑咩係一個好開始 岩嘅
但一味問 唔答 係冇意義的
就算知答案 唔去做 都係冇意義的

萬事起頭難 萬丈高樓從地起 千里之行始於足下
覺得被壓逼嘅 咪反抗囉
反抗令你受更多嘅壓逼嘅 咪用更大力度去反抗囉

但如果因為今日我地冇力量 一句憑咩
就放棄 呢啲唔只係認清事實
而係喺認清事實後嘅分岔路上 選擇左認命放棄
放棄左另一條路：著手行動反抗

無問題，即管換
你知我知單眼佬都知

都係移民實際啲

我會係果4%，武器的震懾作用有時唔使打都嚇到人

移到民嘅，可以諗下上機前可以做啲咩嘢

返正都就嚟上機移民

俾把刀你都唔夠膽去拮人，談何武力？

冇退路

當年軍備/軍力主要係國外國內兩個途徑，

一係海外分部（香港日本歐洲）購買經船運夾帶，
一係同國內有槍嘅人購買，

前者試過被清兵截獲全部斬頭，
後者試過俾賣家督灰都係全部斬頭，
係後來慢慢人多，先開始成功起義越繳越多械，
仲有成功內部策反湖北新軍，姐係連登仔成日講既滲透警隊，
經歷無數分化捉鬼督灰，死左好Q多人先成功

所以唔好妄想半年可以推翻港共

所以我地嘅困境一樣解決唔到

香港人揸刀衝到入去之前會俾班狗用用香港人錢買嘅實彈射死先

的確係 坦白講我自己都覺得機會好微
我都可能選擇移民 不過我心知
呢個其實係自己唔夠人打夾著尾巴逃走

所以我唔會笑留低對抗嘅人 更加唔會話佢地天真幼稚
可以嘅話我都會盡量留低 反正我都唔覺得自己走得甩

從來不是妄想。讓子彈飛。

你講到法國軍隊唔識開槍

外國勢力，永遠都係要當地市民激烈抗爭後，才會介入。

戰亂國家有槍都可以同敵人死過有得反抗，係香港冇槍好難搞。

你岩，但係我覺得個比例要去到起碼20%先叫有震懾力
如果對家明知你得4%，佢驚你有牙

同埋當年美國佬都要真係揼兩粒原子彈去日本示範下，
如果唔係今日核威懾嘅能力會大減

你講到法國軍隊會好似香港警察咁仇視本地人

因為若要外國勢力無故出兵，這就是奪權

外國左膠是不容許的

所以，首先要我地自己反抗

香港獨立！

但殺完一個又一個林鄭 似乎爭取唔到啲乜
與其殺完一個林鄭手足比人拉左殺左
倒不如以更大嘅對象作為目標去攻擊去死過？

idk 純粹brainstorm 討論下

不過我都幾肯定香港人再激烈嘅抗爭
都唔會令外國勢力真正出手介入
最多只會喺旁邊整色整水

冇你想像中咁遠 有時遇到困難時 實際啲
自己google search 又好 四圍搵下都好
試下睇下有冇咩方案途徑

會發現其實有好多野一直都喺度 只係你冇去搵

無錯 唯一方法 立會35+

請大定集中火力 大局為重 今屆推左泛民入去先

素人本土就玩返街頭 分工合作

唔好咁直接啦

可能twit多次條會有國家肯

請僱傭兵打中國

我都想睇下邊個僱傭兵肯接單deal

摺被軍再廢都唔會廢到咁

唔好睇小星星之火。

而家連班狗都打唔贏

中共洗鬼出解放軍

林鄭，警察高官，歡迎切換。

點成立？網上成立？定連登成立？

政府成立一係有認受性（國際承認你）

一係有實質性（ISIS實際管理土地即使國際無人承認）

網上打飛機唔係成立政府架

全民不合作運動

香港四成藍絲 點全民呀

都真

巴打心水清

現實係痛苦

巴打 我冇話要放棄
當然我地會一齊堅持到最後一刻
但同時，搵定後路都係必須

講奪權都仲喺度講政府 講體制
證明香港人仲遠遠未夠壓迫

唔夠 遠遠唔夠

你仲理智 你未瘋狂 你未夠絕望

正解 的確唔可以靠一股熱血就一味投入
都要為自己打算下 做個負責任的成年人

只能夠講，全個forum 35萬個 user, 有 34萬 仲停留在支持黃色經濟圈的層面，大概得1%人去到有當家作主的覺悟

嗰 1 % 入面無 1 % 人願意去迫顛嗰 99 %

革命係瘋狂 係血腥 係哀號

我諗最有可能打中國嘅係印度

打印度老解又淨係玩石仔

想贏立會
就用「派八萬六「做政綱去吸引藍絲叛變

［分化藍絲］叫停明日大嶼，救災抗疫，每人回水八萬六！

自己友冇可能逼癲到自己友
咁嘅話只係逼佢地跳槽

壓力源頭必須來自敵人
否則佢地發癲瘋狂嘅對象唔會係向敵人

不過上面講得sad but true 嘅係
證明香港人仲未夠壓逼 唔夠絕望所以引發唔到瘋狂

當人嘅基本需求無辦法獲得滿足嘅時候就會瘋狂

快餓死

目標為本

等進攻完功能組別先啦

丟掉幻想 準備戰鬥
8964前

推
Everybody，assemble! Fight!

This petition has been archived because it did not meet the signature requirements. It can no longer be signed.

成日講咁多理念層面嘅嘢，有冇啲實際啲嘅嘢？

我覺得你冇一個實際計劃就繼續去做
係更加冇意義
只會令更多人犧牲
點樣反抗？點樣加大力度反抗？加大力度係指啲乜嘢？點樣攞資源加大力度？
你彈句千里之行出嚟係好聽，但係真係好虛
成個連登就係充斥住呢啲冇計劃冇方向嘅說話
但係就會令到好多人去送死
亦都完全對政權一啲影響到冇

我唔覺得有任何一個國家嘅軍隊會介入香港呢件事

如果你有幾萬枝槍，解放軍一早出晒嚟

如果有越多武器，越多升級反抗，政權就越有理由出動更致命武力鎮壓

冇架 我唔知 你唔知 其實大家都唔知
我相信喺香港冇人會有起義/革命嘅經驗
可以做嘅就係實際地一步一腳印咁行條路出黎
好似開山闢路咁 前人踩完 後人再沿路踩
路自然會慢慢清晰

是鳩但咁諗啦 最起碼 擬定一個大方向先
制度內文明抗爭vs武裝力量 到底係以邊個為主？
當係後者先 咁首先要諗來源 錢後話
我從咩途徑可以搵到呢啲野？網絡/黑市其實好多
甚至老土講句打開deep web 你連導彈都買到
好 之後係入境問題 點先入到香港去到我地手呢？
走私/水路 都要靠人 不過錢解決到嘅問題就唔係問題
問題係冇錢 好 咁錢邊度黎呢
呢個冇可能靠公開眾籌乜乜咁揚啦
一定係有心嘅財團 黑暗啲講甚至外國勢力嘅暗中加入
有時要得到啲野 犧牲少不免 呢層唔講太多
最後 諗哂上面嘅事 來到最難嘅部份 人

到底搵啲咩人先會夠膽用？用得好？計劃？
呢部份先係最難 亦係最重要嘅部份
而且心態上真係要做好大嘅準備
去認清自己玩緊嘅唔再係啲坐監就可以搞掂嘅事
而係隨時命都冇 切切實實的地下革命
唔好話行動啦 甚至乎連單單只係去諗
都要有好大嘅覺悟 否則只會真。死路一條 命都冇

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

都係嗰句，你連勇武心態都無就返屋企打飛機啦，磚都唔敢掉 俾枝槍你驚你手震呀，下下以為勇武抗爭一定要槍，你咪繼續喺ig Twitter 到打飛機囉

要鍵國了

咁你又有乜建議呀，你係覺得勇武無用嘅，咪開post叫人以後和平遊行囉，同班勇武割晒佢，23條? 唱今天我咪搞掂

傻豬 講樣野你聽

就算習近平一陣訓醒起身 話琴晚訓得唔係咁好
所以即刻叫駐港部隊同老解大隊出動
接管香港實施埋戒嚴
全部配槍實彈兼准許隨時開火
香港人甚至國際都奈佢唔何

理由?? 重要嗎??

佢仲可以撩住鼻屎打住喊露咁同你講
「你吹啊 係冇道理架 睇你唔順眼唔想玩落去咪出軍隊囉」
你都吹佢唔漲 佢亦唔需要任何理由
你亦阻止唔到 咁講你明唔明個現實係點??
會唔會對武裝力量嘅重要性有多啲概念??

美國肯支持你咪得。支共唔打台灣你估係驚台灣軍備？係因為美國同台灣有保講協議呀，打台灣=打美國。點解全世界唔承認台灣佢都可以獨立到就係因為有美國支持

等股樓跌先啦

罷工都冇人肯，參軍？

起碼要攞返外交同國防兩樣野

當然要自行立憲

奪權之戰都差唔多到尾聲

咁都上唔到熱門

屌, 最幣連petition都唔夠人呢...

與其信功能組別不如真攬炒：
支持香港獨立，取消獨立關稅區，制裁功能組別參選人，解體中國，國際共管中國，港美結盟
簽名就可以攬炒：

在目前的程況，不能戰勝武漢肺炎，根本談不上聯合抗共。

反佢老母共產黨
唔撚係馬克思
屌你老母!!!!!

證據？